[NBA一線] 快艇噩夢的回憶！Josh Smith暴扣火鍋三分傳球樣樣都能

Josh Smith真系好屈機
LET GO HAWKS

Hawks

可惜

LET GO HAWKS

幾時回家

Pelicans